一人N個你去美國一定要食/玩/做既嘢

小弟來緊一條友去美國玩
有咩推介一定要做 / 一定要去 / 一定要食
揀左五個地方去平均一個地方留五日
San Fran, LA, Las Vegas, Washington, New York

利申
買左機票 批左Visa
之前已經有獨自歐遊經驗
唔識渣車學緊

M記可樂

In n out

Chick fila

冇車睇少好多嘢

所以都係遊歷下d城市地區或者join tour

無限飲？

有幾大要幾大

所有野都好大Eg 去下Costco

冒險樂園

national park 先係必去

我相信仲有好多唔洗揸車+值得去既旅遊景點既

睇NBA final

有錢

黃石公園

你幾時去san fan LA啊 我黎緊都去我應該會租車

買同著I ❤ NY T-shirt

LA innout , tacos truck

想問三藩市有咩好玩

又美帝國post

踩單車過golden gate bridge 啦 幾好玩我覺得
San Fran Downtown 有間burger 好似標榜organic 值得一試
LA 我去覺得無乜特別 係去下湖人主場朝聖 呢到影下相嗰到去睇下咁
New York 就基本empire state 自由女神像 time square 夜晚係empire state 望落嚟 正到
Vegas可以考慮下跟tour去大峽谷 上網搵就有 三日兩夜連酒店咁樣
Washington 可以行多d museum 如果你鐘意
其實d national park 先正 Yosemite 靚到痴筋但我嗰陣無時間去

六月尾飛San Fran

TACO BELL

梗係燒鎗

Hi Jack

依個真係冇諗過
有冇好介紹邊到有得比遊客玩

Las Vegas應該唔少+做遊客生意，你去嘅其他城市鎗管都好嚴

屌鳩d nigga

會出事 客死異鄉就唔好

燒槍

Book tour 去sf監獄島
快

食鬼妹

美國冇車好多地方都去唔到 或者要轉車轉好多次同行好撚遠 除非你有錢到搭uber去唔同景點 美國交通出名廢 冇車我係絕對唔會考慮去美國旅行

去Bronx既apartment 參觀下

San Fran - 去sausalito扮周潤發，如果好杯中物就join tour去Napa Valley，玩完SF時join local tour經Yosemite再落去LA
LA - 玩迪迪尼(兩個)加環球影城，再加Hollywood同Santa Monica海邊唔知做乜
Las Vegas - join一個三日團去Grand Canyon + 周邊果堆, 餘下果兩日賭身家同食Bellagio嘅長腳蟹+睇太陽劇場d show，仲有去outlet買嘢

NY同DC我俾唔到意見你啦，未去過

隊草

無會員卡無得入

Los Angeles Gun Club
入面有講普通話既職員

西岸方面
15日喺LA LV SF 應該可以去晒Yosemite, Grand Canyon

東岸方面
Washington 留五日太耐喇 冇咩野做
分啲時間去Boston 好過

食方面
一條友多數食吓快餐算
In-n-out
Shake shack
Chick-fil-A

另外可食埋
Cheesecake Factory
Junior’s Cheesecake (NY)

貴嘅
Peter Luger Steakhouse (NY)

樓主visa等咗幾耐先有得pick up thanks

911紀念館

去美國Budget要幾多?

去叫雞

幾月？

SF: 漁人碼頭, 金門橋
Oakland: Lake Merritt

叫雞，3p

唔識揸車真係搞唔撚掂, 揸車去一個地方廿分鐘,但坐巴or subway要個幾鐘

梗係去每個城市既貧民區加nigga區散步啦
首選oakland加Detroit